重申五大訴求

重申五大訴求 同我背左佢：

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行一國一制

香港精神,就係攬炒

香港政府咁垃圾,唔係俾佢繼續做落去下話